「煙各」正字係乜

形容人膽小，
名詞其實係一種似孔雀既動物

之前有人話舊版蜘蛛俠有種煙各 ( 毒撚 ) 既性格味道
新版完全冇晒

鵪鶉

秒

但係你講緊"閹割"啵